如果香港淪陷咗，移民者嘅下一代可以返嚟香港嗎？

BBC調查發現，中國新疆當地政府有系統地把當地家庭的孩子帶到一些官方建造的拘留營，強迫他們與自己的父母分開。
超過60名離開逃離中國的父母向BBC訴說他們孩子消失的故事。